港女噴咁多香水出街驚唔驚香死人

淫香

香水香唔係淫香

都淫

咁變態

見佢出街前專噴d香水落胳肋底毛度

港男都會噴啦 我自己聞到自己味都扯旗